唯唯響應罷工

唯唯你之前次次遊行都有去，今次仲響應罷工
競徽，我們支持你